[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？ (11)

放低你的心事

早晨

新post留名

瞓唔著

我都係

有人想訓訓唔倒
有人唔想訓但要訓

都唔算單純嘅自暴自棄呀
逃避問題總會有嘅
避完識面對番就ok

今日有d事要出一出去 同一班人傾d野
其中有條友好恐怖
把口會成日傷害你 比說話你聽
留定名 希望唔會俾佢刺激到打回原形

難免有人會口賤
當佢廢嘅
除非你好在意佢架姐

之前佢係面前 攞我 同 ex嘅ex 黎比
怯呀佢未知我分左手
瞞下瞞下再睇下點

你覺得葉秋毒舌定你個fd毒舌啲

佢
人地出發點想整你死

洗唔洗推咁快

出現了 肥叉

總大將
做乜消失咁耐
聲音畫面又error左

咁你黑佢面
堅強啲唔好衰俾佢睇

前幾日公司嘢又有D私人事要做
連登都冇點上

聲巴又去咗邊呀, 係咪又搵唔到post

1個人用兩個ac
叉燒上個陣
聲巴收左皮

第9個po都仲見倒
第10已經唔見左

最近透過friend 搭friend 認識左嗰男仔
同佢發展進度太快
每日都有Snapchat 同whatsapp
甚至有埋暱稱
但前後只係兩個禮拜
我唔知佢係咪同時同好多個女仔都係咁
怕我用情太深之時 會被hurt
我朋友話佢除左兄弟姊妹 無咩異性朋友
而佢每次whatsapp online 都有覆我
男仔對於太快追到嗰女仔係咪無咁珍惜？
我係咪應該唔好同佢太多接觸先

可能佢忙緊搬屋

點呀最近有咩國家大事呀?

第7定8 po有兩個唔同價值觀嘅絲打出現過
然後樹窿多左好多人
葉秋會變成把撚
之後樹窿有個娘親出現左

隨心
如果你個心真係唔想發展太快or對佢未夠信心
就克制d, 或者set條底線
但唔好再諗咩太快追到就會唔珍惜
佢係唔珍惜你的話, 就算追完九條街都可以轉頭走咗去

把撚

把撚當歌
嗰兩位絲打嘅價值觀有幾唔同?
想知但又懶追post sorry

大家真係早起身

珍唔珍惜都係睇人
唔好諗咁多負面嘢

個兩個
唔知講乜好

Hi肥叉

兔巴 見到你好開心

lm
十劃未有一撇
唯有等佢

一個抱住人有我有嘅心態
我好記得佢應果句有啲fd 12星座都齊晒
另一個就係想搵靚仔拍拖
只要係靚仔就一腳踏廿幾船都得

佢好似係唯一一個全勤者

雖然人各有志唔應該講d咩
但呢d case都係等撞板啦, 撞完就醒架喇

咁你打算嗰十劃點開始?

岩呀，撞左先算啦

冇撞過點會有經驗

最好撞到應一應，等佢知道

其實真係一種學習嚟
每次拍拖/鐘意人都會有得著
慢慢就知道自己最想要咩同要改善d咩

當然都會有人死都唔肯望清個真相
但一個正常人, 撞幾次板仲唔改咩, 痛架嘛

冇錯呀
撞下痛下就會知會明架喇

沖呀 撞呀
咩都唔好理
一味撞
撞開佢個心

你未企返起身
咪覺得辛苦囉

我又唔覺辛苦嘅 已經係背水一戰咁 一定要成功

點都好 試左先 我覺得ok的應該

俾啲信心自己
你做呢個決定係為自己嘅ok?

我睇佢唔係為自己

不成功 便成仁

所以叫佢應該由自己出發嘛

向前衝係好事
我最怕係絲打佢死衝啫

我見返你都好開心
有好多人求助

佢死衝我打佢架

訓醒一覺又三頁

你成撚日都 嫁啦
有幾何出過黎？

暫時佢唔使打
好似係

樹窿們要加油

介唔介意講下係咩事
等我呢個肥樹窿俾d廢J意見

佢個post寫晒
自己追下

我睇完佢打嘅野就直接去last一頁
都見倒啲人鬧得好勁

80%鬧男，20%鬧佢

我其實錯嗰個都唔係我，我唔答佢地都會繼續講

你㩒去我個post度睇啦

我預左，我知你地想保護我
佢地係想分散啲人嘅視線
而我真係冇屈過佢

有個窮思想嘅老母 真係好想死

[member］開sem識左班朋友，本身大家都好friend
唔知發生咩事 突然比佢地孤立左
私底下問又話無事發生
唉 搞到心情好down[/member]

我覺得我係蠢，但唔代表佢可以咁對我
如果愛情真係咁簡單，話斬纜就斬，世界就好美好
我就唔洗成個星期都食唔落野
連最鍾意嘅m記兩啖就飽啦

唔好唔食野 會好似我咁暈左係街
如果有新目標 就會慢慢食得落

輕輕的我走了, 正如我輕輕的來

Um.. 點為止死衝
係辛苦小小 但成功我最大得著

點窮法

出現了

我真係未試過，咁樣俾人屈我
都係嗰句，好黎好去咪算囉…點解要咁樣傷害我

好想食牛柏葉

好想食燒肉

食囉

我真係好奈未試過咁冇胃口啦
都有食，但食唔落，雀仔咁

食自己

Ho 聲音巴
我都想食

咁快

放工先有得食

連續三日收工食同一間車仔麵, 都係因為對佢既豬腸同牛栢葉念念不忘

冇留後路
如果你內心可以承受得到失敗, 我支持你衝
但都要顧住自己內心係點

今日放工去食個撈烏冬先

迷途羔羊

好撚肚餓呀肥叉仲講

早幾日練仙冇講野姐

未傾好後路
第二間中介未傾 傾完應該有

FFIT你宜家係咪變番正常MODE喇

你想好嚟好去唔代表人地都係咁諗
佢有自己生活有自己圈子
或者佢係佢嘅世界入面就係咁樣生存

每個人做嘅所有決定都係有自己理由
所以唔需要問點解佢要咁對你
重點係你點對你自己

或者係佢眼中, 佢所講嘅先係真相
再同佢無止境咁爭論去只會浪費自己時間

我都好鐘意食

有冇食過黑柏葉

加油呀

係 [black]應該[/black]

間唔中出街食個lunch 就比說話我聽 話佢平時返工咁辛苦 我就出去食嘢 成日話積穀防饑 係咪節衣縮食張所有錢草起你先安落

絲打講野，好似正常嘅自己
我清醒應該都會咁同自己講
但我依家清醒唔到

冇得再隻抽

食過，好似硬d

有架
日日都有撩交打

人地話就係牛柏葉既未漂白版

元朗有兩間車仔麵好食

醒同唔醒其實都係一線之差
我自己都成日keep住係醒同唔醒中間

任我地旁人再屌, 對呀娘你嚟講都係冇幫助
我只係覺得, 人地俾你嘅煩惱, 其實好快就會消失
但如果係你自己轉牛角尖呢, 係可以煩足一世

幾時可以出返嚟, 就要睇你自己想煩到幾時

冇錯
浸喺自己個感覺度係好危險嘅事
會慢慢入左loop而不自知
果時日日話ffit同時都係鬧緊自己

每次好眼訓無論係卜尸一合埋眼就有俾鬼壓既感覺想訓都訓唔到

呢d係個人價值觀問題, 冇話對與錯
就好似, d frd成日覺得我幾舊水買隻game好痴線
但我自己就覺得好值得

最近壓力好大?

我諗我重要多D時間
暫時未得

已經幾年都係咁

名句再現

讀書定做野？

咩都要慳 之前返完暑期工想用一半錢去旅行都唔比 話d錢要草 皮膚問題好耐想睇醫生就話貴 仲鬧我鬼叫你生到咁

自己賺完錢又俾人夾住唔俾用係好辛苦
始終後生有邊個唔想去玩
但嗰個又係老母, 真係諗唔到應該點做

邊兩間

hi

你又藍乜

唉好撚煩
自己既野唔想借比人又要比人發晦氣
成日單單打打 隔離team真係弱鳩智
當我個私伙野係公家物品咁係咁話借借借
借你老母

咁你咪借個老母比佢囉

唔係，你問佢老母借唔借比你

我笑左

喂我打你架

請講低

單打真係好仆街
借x如送禮
還x如乞米

我想借

我好似又諗錯左
想借咩

借人地媽媽幫我湊仔

保姆

我個人冇咩用

大家有冇d同事好似有閱障咁?
成日同佢講野好似錯撚左channel咁
講A佢就get到B 跟住解釋番唔係B, 係A, 佢都仍然唔太明
但我同其它人講野完全冇呢個問題

智商高到咁?

正是
都唔知佢做乜鳩

借post抒發

好多謝你有意無意比左三四日小小戀愛既感覺我 宜家我地都係去機場路上 我唔想因為我既私心連同你做朋友既機會都冇埋

一陣返到去香港 你就返去佢身邊啦
我雖然唔捨得 但係我知道自己冇辦法改變
多謝你。
對唔住，我愛你

佢唔會睇連登post 所以借黎抒發

抱抱

之前都有個同事係咁
人工仲要高啲
召喚幽默大師

巴打…TAKE CARE
你段文字感動到我起晒雞皮
令我諗返起過去曾經鐘意過嘅人
嗰種感覺好甜但又好苦

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運
這趟旅行若算開心亦是無負這一生

永年同合興
比你一講就買左黎食

今日係咁聽舊歌

咩舊歌

我都成日聽舊歌

開心的旅行回憶
幾正
唔會有變質既機會

好聽就得啦

點解你要咁做呀!!!!!!!!

仲未食飯咩

夜晚果餐有排都未到
坐係office個框框到捱餓

LUNCH食唔飽?

好快消化左

俾你講講下我都好想食嘢

仲未食飯咩[

已經食左三餐

咁好

推咁快，追好耐
而家先得閒睇
每日就收工呢段時間我就想打柒佢，就係因為佢篤我

食肥叉

正 好耐無食過

臨走果日收工屌柒佢再走
如果唔影響出糧

因為出勤要等姐
唯有食野啦
所以食到好肥冇人吼

我都肥左2kg應該

我覺得瘦先好食

求解

即係姣婆想比人溝

Respring嘅我立即屌Gay cook老母一萬次

咁又唔一定
可能係唔想咁快揭底牌姐

咁係咪撞

好心你幾廿歲人…

人地都係講事實啫
我識落好多靚女都係咁
冇人追又遇唔到鐘意嘅人

真係冇食飯
食餸

等絲打s俾意見
我就唔傾向咁快撞

雖然我都覺唔好撞為上

佢係腦細身邊啲狗，冇用

梳囉

會唔會呀

我係你啲狗，有冇用

唔好比眼前既野蒙蔽，過左一段時間就咩事都冇啦

姐係咁講，呢到冇人會放棄你
係你自己放棄自己
我做醜人屌你
同蕭巴勸你
冇分別
只係想你企起身

所以係last day發洩用

5點收工，但係又唔走得
為左等架車，屌你要25分先有

幫我咬佢比晒啲女你

等班車要半粒鐘呀陰功
咁咪食野囉

真係好撚sad
不如番815放1715

屌晒成間公司

我冇得食

佢點會比

唔要美極，我即咬

一陣返去買牛柏葉、豬皮、魚蛋、燒賣先

有4個實習，新黎，有3個係女，幾靚，要唔要

不過佢係單身都證明過咗頭關
繼續努力吧啦

要呀，你公司邊到，我宜家過黎咬

我決家傾耐啲先
如果真係傾耐到就約佢出黎

態度正確

對唔住
我會盡快 企返起身....
最尾失敗左都好 離開唔到都好 我會盡快 諗返條出路..

橙

唔洗同我地講對唔住
要講你同你自己講

你企得返起身, 我地為你高興
但係繼續無限LOOP嘅痛苦只係你自己一個承受
所以一切都係為你自己而做, 而唔係為我地

加油啦絲打

時間線錯左
你依家係要諗定埋plan b
而唔係有理冇理淨係諗走架

我係度覆曬
我今日都係見返d fd傾旅行 好歡樂咁但我做唔到先咁
Btw 佢真係好過份對不對 真係好好好好憎佢
佢真係真係好自私對吧 係佢嘅損失對吧
遲下一定會對我更好的係咪
真係憎死佢

我應該係香港有後路 係我無咩興趣咁

屌呀仲有九個字先收工
我想食烏冬呀

Ot啦唔洗食

坐緊車返去買野食

食屎啦

好撚惡

早你地一個鐘開工

搵對自己最舒服嘅方法啦
你都要歡樂架唔係去旅行你都唔開心

係呀哈姆太郎

大晒呀
早收工就是原罪

咁有cushion墊底咪放心撞下

正確

淨係對我先咁
合約寫明晒我冇收早

屌你我早你地返一個鐘架

但係比我地早收

好啦 當係啦

我返8點都好慘

未肚餓 攻擊無效

唔洗再講喇你
仲要post燒賣相

暴走叉燒絲 vs 燒賣幽默大師
Round 1
Gundam Fight!
Ready
Go!

理撚得你地
我就收工走先

留低把撚

把撚當歌

人生幾何

等陣剪頭毛 2個月無剪
上次係見果個女仔前剪

把撚留守公司
呢到由葉秋incharge

剪個頭髮變出新人 前事不用怨

媾女啦你

呢啲時候真係難免會想起

撚有女溝

岩呀 但我次次剪完都比人話無剪

咁先勁呀
又做倒輕啲個結果
又唔使柒look

知你食左三餐
死肥仔

下次PO廋叉囉

變左肥佬了

Gundam

2個月冇剪點忍受到

嗰3條女等緊你

ME都就快

失業之後做多啲運動

我覺得自己肥左，但身邊啲人話我都仲係有啲廋
佢地話我骨架唔錯，幾好J

本身留日系頭 其實我唔剪都可以

原來仲有人留
係咪咁樣

求婚大作戰 神劇改變我好多
差唔多啦 但依家厚左同曲d😂天生曲曲地

this

呢種頭真係唔係個個carry倒

求婚大作戰好睇呀，我成套係度30幾GB
我頭髮都係天生曲曲地，而家all back唔洗煩

係呀，同一厚唔好睇，可能a0就係咁解

係女性朋友講

但都有人讚幾好睇 我都唔知

靚仔=咩頭都carry到，光頭都得

唔好留日本仔頭囉

俾面你姐

未遇啱姐

姐係佢play 9 u

屌你男既就GAY，女既就講大話
你玩晒啦

唔係你估
不過如果骨架ok咪去練下
身體都健康啲

Inception真係幾好睇
同時都有啲可怕
What is Real?

if u think it's real
then it's real

No one can define it

我覺得佢未醒
Btw shutter island先係神作

仲以為個話題做乜咁跳脫
好少睇西人片
對上果次睇恐龍戰隊

Shutter island都係李安納度嘅片黎
睇完會分左兩批人
超正 我睇左咁多套電影 我覺得呢套最神作

失業睇下先

佢粒totem似跌但又無show
等我bt埋啲舊片睇先

但我已經留左好耐 識親d女仔都鍾意短頭髮
但我唔會同人撞髮型

短頭髮睇落清爽呀，好精神(唔包括都敏俊頭)
學達哥咁留囉

睇完上黎討論
[black]有無人有快捷嘅方法忘記一個人 [/black]

唔好成日諗咪得囉，世界上唔係得佢先可以令你開心架

不了 但上次係日本剪個髮型個個都話好睇

多啲同人傾下計，搵下野做，其實真係好快就忘記架喇，之前蕭巴爆炸咪又係咁
睇下佢而家都唔會提

咁每次去日本剪頭髮

食雞煲

把撚幾時一齊打機

我一忙完就會諗得仲勁
我依家好想鬧人 好憫
好想搵佢出黎 不過係鬧 鬧完就走咁

有
[black]識過第個[/black]

為何你令我活到仲夏仍像初冬

唱下K啦，唱完會好爽
因為你仲未放低

例如蕭巴

搵水泡真係有用咩

你可以唔當佢係水泡，佢係你下一個愛人

那有錢

咁希望快d識到下一個
今次要帶眼識人

你唔覺得熱架咩，咁長頭髮

唔洗急既，慢慢黎，同埋你要完全放低舊事，如果唔係你成日諗起佢，你未來男朋友都會好痛苦

咪話我話
見倒實係喊到一舊野咁
邊捨得鬧

真係講就兇狠

我有進化嘅
我嘅痛苦大部分都係覺得我唔值俾人咁對待
佢就.. 不了 佢好恐怖我都驚左佢了
我諗我已經對緊事 唔係對緊人掛

傷下你心

都係一世唔見比較好

傾城 不了

係唔係都咁熱 無咩關係
只係會好易（立）

咁呢啲野其實好難講值唔值，就算唔值你都痴住佢咁耐
佢咁對你你仍然死心塌地，所以感情野真係冇得咁計，愛一個人咩都值，唔愛佢個陣就覺得為佢做過既所有野都唔值
利申：9UP

見我更好

聽完有冇即刻眼濕濕

想問下點解一個男仔想知道ex啲野 但寧願不斷問個唔知答案既共同朋友 都唔直接問佢個ex

想像到，我以前都斜陰，啲頭髮成日好立

好奇心，同埋我想了解多啲佢

水泡 我都係唔出聲了

真係唔好搵水泡，醫完你就走
要搵個人醫你既話，搵個你自己都鍾意既

係日本成日都唔立，勁舒服
仲要好多長髮，好有親切感

氣候問題，香港真係垃圾氣候黎
利申：讀地理

要搵 會過唔到自己個關
所以都唔知點算好
忙d啦唯有 雖然一靜就會爆一爆
但係都無辦法了

再問多你一次
係咪好彩自爆唔成？

香港啲天氣真係大鳩鑊
番大陸我都冇咁易鼻敏感

同意
唔好話ex 想知心儀個女仔嘅野都唔會單刀直入就咁問
問朋友冇咁𤓓
就算係ex都係差唔多道理姐

Oh.. 多口問左第二個親戚意見
好似話打左去屋企同我屋企人講
佢覺得香港住何一間大學都比澳洲好
又話我唔會讀得成nursing
心好累 我要點說服返屋企人
[black]咁我會撐唔住[/black]

咁多嗲既

你嘅人生唔係得愛情架嘛
將你嘅愛分俾朋友 家人啦
如果你隻身去外國
屋企人有排冇得見喎
咪趁呢個時間對佢地好啲 嗲下佢地

又會咁黑仔 爆炸先黎搞d嘅野
又到臨界點 我自閉會唔會好d

一陣返去打rank囉

係囉咁多嗲嘅
香港任何神科都好過澳洲
但係讀普通垃圾就不了
不過你去到連英文都會有進步
之後番黎唔做本行都大競爭力啲啦
[black]撐唔住就搵我啦 我有留過tg架 有啲野唔想咁公開講都ok嘅[/black]

黑仔嘅時候你會覺得所有唔好彩嘅野都會一齊黎
但係你細心諗下就會知
個親戚係咪咁大影響力？
俾啲決心屋企人睇啦

我9點半就唔打機

咁想人搵你

call我

你真係好鍾意睇六弄

218 5個0

要睇達哥，同埋今晚有抽獎梗係要試下自己運氣

睇到木下食KFC我都好想食，點解香港KFC咁垃圾

原來個名既由來係咁

蕭柏智呢個角色真係成套戲嘅靈魂
本身只係去完台北番黎喺飛機睇左嘅戲
但係之後就好多唔如意嘅野發生
佢啲金句我真係成日翻睇
當係俾自己振作

唔好抽啦大佬

遲啲搭飛機又睇下先

ffit是咪自爆緊

又有蓉兒睇

我打佢架

念慈靚啲

果陣搭長榮
睇唔晒

念慈整容樣太明顯

念慈妖艷啲

我黎緊都係長榮

雖然整容但係靚既

不過why not all

見你打人地個名都自動變穆念慈就知你鍾意啦

笑左
人地姓遊
你叫人地穆

睇角色我係覺得黃蓉好啲
神鵰就程英

遊念慈係咪以前考試作文嘅名

長榮幾好
雖然個飯唔啱食

程英好靚女，世界級

佢上左腦

飛機餐一向架啦，我坐國泰都係咁難食

國泰賭油輸左
依家要打虎頭

唔炒賭輸既人
炒哂啲無辜既人

中國人管理層係咁架啦
有咩細嘅孭

歐陽克老是常出現

一開始佢好撚重戲份
後尾俾人打到趴街

所以無乜進步

啊救命自作業不可活

我見佢換左facebook icon好似好清爽咁

我頂唔到了救命...

係咪有tg俾我.....
呢度會俾我洗.....

爆炸啦 爆炸左舒服啲
爆完就冇野架喇

del左佢啦

好呀

你都可以tg架
不過一般都係上黎9up好

正喎

tg左啦，睇完張相

is me

分身術

龍珠咋嘛

以為有靚仔J添

你咁講野架

唔係得龍珠咩

碌左邊有多啲相睇
除非佢已經DEL左

del左

好柒添

睇唔到 遲左

唔緊要啦，我已經睇到晒

有無backup

話你知，蕭巴鍾意食雪糕

我冇cap到
唔好咁衰啦，普通人一個，冇咩特別

啱啱見倒個女人喊到企都企唔穩
好彩身邊有幾個人喺度

巴打你真係好厚道
有人話我似低能

咁夜仲唔返屋企

食完飯散步 同去左吉野家扭卡

我返黎LA

叉燒絲有野想講低？

做咩唔食雪糕

媽咪去左邊

個胃唔得 呢排戒口

又夠鐘訓
[black]酒後表白的好處 可以當無事發生過[/black]

唔好講其他住

咁早瞓

做野

我FB得D舊相

死啦
脫左節

佢可以講我D咩？？

有冇都閂左先啦

有冇共同興趣？？

揾下啦

嗯嗯

你想知啲咩

我知道後，好快佢地已經冇左
係佢冷靜已經痴埋黎
我都係錯在我蠢
偷食冇罪？？

咩都可以講下
無聊野都可以
係鍾意講咩都得

唔講野
互相依靠都好

[member]邊有
[black]咁啱睇左條片 句嘢幾啱[/black]

你又衰左
不過我今日係柒中之最

連用兩招係易啲出事

true

點解呀，龍珠蕭

唔識用ig又學人用

字都打錯

今日好返啲啦
我知我咁講你哋個又會鬧我
可唔可以搵人幫我去留個言話
唔通男人偷食冇錯
女人受氹抽身唔到就係衰人
我講一定會引罵戰

已經有FD WTSapp 我睇到
我會慢慢放下
但都想公道D
我知我有做得唔好
不過都因為咁識到你地
亂諗野可以入黎分散下注意力

多謝你地

我4失

失學又失業？
定其他？

傻啦
樹窿是大家的

無女

冇仔

囡囡何其多

無啊

我唔玩格劍，我玩魔法ga

在座一堆魔法師

在下力系魔法師

唔該巴打s

創業難 守業更難
好好經營啦巴打

守業真係
哈哈哈哈

有嘢怕好過無嘢怕
驚死咪諗方法令自己唔會死

打算搵啲影相 freelance 接下先再搵份 full time
你影咩嫁？？

煩緊，拍左拖3年既女朋友，始終都唔係好了解我咁

我都好快

咁你又誇張喎

有冇傾過呢個問題？

要睇下你所講嘅了解係乜嘢
佢始終唔係你肚入面條蟲
呢個世上有幾多個人真係會100%了解你先?
有時係要接受呢d不完美

巴打你又蒲頭了

蕭生here?

咁你又了唔了解對方?

係咪姐係講我

搞成點

但係名我記得有見過

咁我就記得喇
問準備interview嘅野嘛
最後都係冇左個機會？

有冇搵朋友傾過？

唔怕嘅我覺得
hr都係戴頭盔姐
做定心理準備
touchwood真係冇左嘅咪搵過份

人工好低又辛苦，做唔做？
不過可以學到野
可以幫你問下

影人像同 product

我都好迷茫 可以做D咩 已經HEA左2年

早

已經做緊野

今日先星期五
聽日仲要長周

咁巴打你都幾易亂諗野喎
講真啦 東家唔打打西家
有時唔好投資晒喺一樣野度
如果唔係條支柱一冇左
你就成個人會崩潰架喇

收工未

雙失的話, 唔好再hea盡快搵工
讀書更加唔洗講, 目標好清晰

但如果係覺得份工hea的話
作為過來人講少少自身感受
曾經我份工都好hea, 冇嘢學亦冇咩做
後尾醒覺搵新工
發現其實舊嗰份俾咗好多經驗我
對我日後都係有幫助

所以, 覺得依家係hea的話, 搵新工
但亦唔好抹殺呢兩年你學習到嘅嘢

叉燒絲依家有時都會番下晚更樹窿

仆街啦
要破財啦
switch出mon hun

玩完
搵倒工先買

久唔久上嚟睇下啦
尋晚都冇點打機咪上下網

好想買switch帶返公司玩孖寶

打咩機

果次同fd玩200cc
喺度爭第9第10

屌聽日又要返

屌呀

聽日唔洗返

悶到嘔屎

無嘢煩其實都幾煩

呢句好玄

老細倒屎咁早番左
做到狗咁

等緊食飯

好撚肚餓 宜家先11點半

我今日都唔洗返
早晨

窮
未搵到工

呀娘親你仲摟打

準備搵工

早呀

你明明係夜晚先出現架喎

look緊FB 冇野做 準備食飯

食飯先

窮L係咁嫁啦
我重要俾人嫌我成日都好得閒…

想食杯麵😂😂😂

好耐冇食過

岩岩in完第一份，依家趕去in第二份
野都未食

有得in咪好

不過小心傷胃

唔玄啊
無嘢煩個陣無所事事其實仲衰

唔食都得

食啦，重要加芝士

入黎做下case study

極邪惡芝士唔知乜q野

睇完人地啲事
發覺自己個啲根本小巫見大巫

其實真係好少野

我指我自己嘅野

lunch上下水先

把撚忙到死

食飯睇翻FACEBOOK既相 又諗起上年

出前一丁＋兩塊芝士
好好食

最好再加麻油

interview俾人問條我都唔知既嘢
到底我既性格係點..

出前一丁依家煮親都難食

interview 問題咁嘅野嘅喂
點答你

點可以放低ex.

想轉工 但無offer

求其答啲有耐性之類
因為係啲導師既位

第一步 刪撚哂佢啲嘢

裸辭有冇壓力？
真係想就要keep住搵喇

好波
我都覺應該托佢大腳

我都係 我o左咀9up

相睇咩問性格

日本版幫到你

依家食辛辣麵

同自己講，我會放低
之後唔好迫自己，淨係自己同自己講
你係可以唔開心
但只係一段時間
會好返嘅
由自己啲情緒出黎
屈住，唔俾佢放，都唔會解決到
"放出黎，但唔係不停轉入去"
我順便都係同自己講

兩個感覺😂😂😂
兩樣都鍾意食

見工就梗係同佢遊花園啦，我以前都係咁
同埋講啲唔係缺點既缺點

又要去影相，屌

影埋咁多冇撚用既相，求其影算

不過應該收皮
完全無答啲technical既嘢

0心理準備
諗到乜就講乜

就黎開飯錢都冇
搵唔到即pay工 可以點算

女女同你單街只係搵你HEA時間

即PAY係難搵, 抄散極都幾日
有冇朋友可以借住先?

如果自己都覺得對方只係搵自己hea時間咪算
亦唔代表佢係錯, 正常人都會搵朋友hea下啦

大家覺得愛一個人係點?
掛住佢? 成日想見佢? 定係會有咩特別感覺?

我被我既朋友搶左我女朋友
雖然佢地話無一齊 但係就好close:')

只係戲腳
當初諗起碼肯單獨出黎
至少唔會憎你先啦

有相影幾好丫

會chur佢痴佢了解佢
利申 9up

都會有
見佢唔開心會擔心
佢啲野會上心
同佢見完面傾完計會開心一日

已經分開左？

諗咁多做乜

絲打，份 job 我等你消息

雖然我地之間有問題
但係佢乘虛而入

唔知，死毒撚冇拍過拖

不是自願，迫我去

等戴

我女朋友最後話兩個都好煩
兩個都唔想搵咁

帽唔怕戴 最緊要除得快
睇定D先, 敵不動我不動

我自己就會收自己皮
斷關係
利申 唔好學

對方有冇男友?
做得戲腳至少有D共同興趣

除非佢有另一半, 唔係我覺得都未到絕路

人愈大愈唔知愛一個人係點
以前細個種感覺係好實在好清楚
但依家好似變得好模糊咁

其實我都唔係好知
以前果啲都唔知係鐘意定愛

依單野發生起上年
同佢睇完你的名字一個禮物後 佢同個識左2-3個月既同事拍拖

但我可以點:")
最慘係女朋友夜晚都同我傾計
第朝就會同我講 不如我地唔好再拖咁
我明知佢夜晚傾完計程 第朝會咁都會痛
但我就偏偏會再去想同佢傾計

有時夜晚靜靜地都會問自己
其實依家對男友係愛定係習慣
雖然冇咩必要分清楚
只係一個人on99嗰陣就會咁諗

咁就算吧啦巴打

唔好介意我問, 你女友幾歲?

老實講呢種做法好幼稚
感情呢家嘢真係唔好拖泥帶水
我唔係話講你女友咩壞話
但佢依家咁拖住你, 對大家都唔係好事

巴打, 你自己要諗清楚呢段關係仲有冇辦法維繫
你有信心嘅, 就再追佢返嚟
但如果對方都係繼續想好似依家咁半桶水
我勸你都係忍痛早少少斬攬
無謂俾頂帽笠住個頭咁耐

所以家陣約左女女睇戲都唔敢有太多幻想

我有問佢想點
佢就成日話唔知自己想點
到今日問佢 佢話我好煩 因為可能我成日問佢同我朋友係點其實
佢話我好黑佢憎
我喊到仆街 而家仲喊緊

咁有時鐘意一個人係好難冇呢種甜蜜嘅FF
少量嘅幻想都係令人開心嘅

巴打醒醒吧啦

如果呢個女人個心仲係向住你嘅
佢自然會做到選擇, 而唔係推開你
淨係識得講唔知自己想點
根本依家都未揀定但又兩邊都唔想得失

我都曾經試過三角關係
但其實最後都係會冇結果

我明白巴打你都會唔捨得, 想繼續同佢一齊
但現階段真係要開始慢慢抽身
唔係叫你一下子離開佢, 但至少唔好再俾佢咁拖住
如果唔係的話你之後嘅日子會更苦

新入職 見部電腦好多廢文件係桌面我就del哂佢
連垃圾筒都del埋
然後有日老細係我部電腦到想搵野
發現之前既野無哂就屌左我幾句做乜del哂d野
然後剛才我又del哂d email(我以為無用)
但其實有用所以
我又比人屌左鑊
可唔可以話我知點解我咁on9

我知 道理我都明白
但要做真係好痛苦
如果係和平分手我都仲可以
但一諗起如果我離開左佢就不斷搵我個朋友傾計出街食飯
我個心就好似撕裂咁款

新入職唔係俾部空機你咁有趣
不過經一事蔡一智
我自己都成日錯埋d on9嘢

唔屌都俾人屌咗
唯有提醒自己下次唔好再錯

咁你就要清楚自己到底係唔甘心定真係仲鐘意佢
如果你一離開, 佢真係可以就直接去搵你朋友
甚至係好快就同佢一齊的話
其實你係佢心目中都唔係咁重要
就算你地冇分手, 遲早咪又係出現第二個

問心嗰陣, 如果佢今次揀返你
你可以安安落落繼續同佢一齊咩?

即使跟蹤你 來臨案發現場
牢牢看守著你 提防你搭上這一個他
下個他 都會趁我看不到誘惑你
明白如你要這樣易變心 哪到我害怕

唉其實第一次比人屌已經同自己講唔再del野
點知衰手痕又del
結果又比人屌多鑊

del嘢係大忌
就算係無用既嘢
都應該統一放埋係同一個位置
除非大佬話del得

講真, 俾我見到部機咁多嘢都會以為冇用
做過兩間公司都係洗晒機先俾我

但各處鄉村各處例
下次老練都唔好del喇

如果係想同你既話
你講放棄佢自然會捉翻實你
所以算吧啦

諗到嘔血 a好鐘意係一d唔適當嘅時候 做唔適當嘅o野 好喧賓奪主feel

如果兩樣都係呢又唔甘心又鐘意佢呢
你咁講都不無道理... 如果佢今次揀返我
我諗我心入面點都會有條刺 我唔知會唔會頂唔住 總好過咩都失去哂
以我認識佢既為人我估佢唔會咁易變心既...我估

唔只捉翻實, 直情係要同巴打個frd斷聯絡啦
兩邊都拖住唔放手算係咩

利申: 曾經俾人拖過
發誓以後無論幾鐘意都好, 有第三者一定斬攬

我一早block哂呢個frd 我對佢已經失望至極
無人性可言
但係佢每次捉實我既時候 好快佢就係放手
而一次比一次hurt

我唔係想打擊巴打你對佢嘅信心
但依家事實都擺係眼前
如果佢真係冇變心的話, 其實冇需要將大家關係搞到咁
我呢個局外人睇到嘅你, 佢依家諗緊揀你定你個frd

當然, 最了解佢嗰個係你
但無論你係會選擇再繼續追定係離開都好
呢一刻真係希望巴打你抽身出嚟冷靜一下先

仲有, 有時唔好怕失去d咩
你愈係怕愈係捉緊先會失去

如果我三次比人屌三次都因為del左野
咁我真係唔死都無用
邊有人咁on9

btw以後唔del野話之佢爆哂無gb關我春事

當你要走佢就捉實, 跟住又好快放手
其實巴打你自己都應該清楚明白依家發生緊咩事

多謝肯陪我講咁多野
連一個唔識既人都可以咁
偏偏我所謂既兄弟同朋友就...
我而家都想冷靜都想抽身
但我無奈咩都唔想做咩都做唔到
好困身 唔知想點 唔想再嚐呢種感受

爆晒冇位咪同上面講
有時返工嘅嘢真係少做少錯, 唔做就唔錯
我都努力向呢方面發展

平時係屋企做慣手勢
以為d野無用就del哂佢
del左就唔會返轉頭架嘛
仲邊會摷返出黎
希望我真係唔會再有下次
btw謝謝你聽我鳩up

呢個世界係好得意嘅
有時對住陌生人先會咁真誠去講自己嘅感受

當自己真係有種無力感
唔想做亦都覺得咩都做唔到嘅時侯
攤落床放空一下, 聽下歌
想喊就盡全力咁喊, 唔需要有咩保留

每當我唔開心, 有嘢諗唔通嗰陣都會咁
唔經唔覺就會瞓著咗
到你醒嗰一下, 你就會知道自己要點做

搵張紙仔寫低佢痴係個moon側邊
客咩氣, 多謝你同我吹水就真

你係巴定絲 好奇一問
我好彩身都有好多朋友去支持我
去扶我起身
我都知每個朋友都叫我放手
唔應該鐘個頭落去
但我就每次因為我既私心令佢地都失望
一次比一次黎得痛
條傷痕一次比一次割得深
但我其他朋友都無放棄我
我好感恩我成世人有呢班對我不離不棄既朋友
我都好多謝你花左時間落我身上

悄悄的我走了 正如我悄悄的來

我係絲

其實我都明白, 當初我EX有第二個
身邊好多人都叫我放棄, 唔好再拖
結果拖拖拉拉咗幾個月, 真係痛醒先捨得走

所以無論你身邊, 或者呢個post有幾多個屌醒你都好
做決定嗰個係你, 承受結果嘅都係你
作為你朋友/我呢個樹窿, 其實最想係見到你開心

老套都講句, 假如他朝你終於放手
你唔會一無所有, 你仲有你班朋友係到陪住你
仲有呢個樹窿post陪你廢up

daddy! 尋晚個烏冬唔好食

我真係好感動
但最慘既係雖然朋友係會成日陪你
唔可以廿四小時陪住
總會有獨自面對既時候
而呢D時間先係最痛苦最攞命
當一個人既時候 就好難去面對一切
訓教又訓唔到 成日到而家都無胃口食野
朋友都只可以幫到你4成
但仲有6成就係靠自己去渡過

巴打其實你明白要靠自己其實都係好事嚟
朋友冇可能永遠係你身邊陪住你
但起碼當你一個人撐唔住嘅時候佢地會出現

慢慢嚟啦! 要盡力之餘其實都要俾d時間自己

邊間呀 等我唔好中伏

屋企附近

乜烏冬黎
係咪d cheap雞膠烏冬

隻烏冬好粉, 不過都唔係重點
重點係d五香肉丁好硬

幾多銀先
呀女你比人呃喇

多謝巴打前排既鼓勵
個日之後我已經努力忘記佢
努力delete 緊同佢既對話

我會努力忘記嫁！

兩星期嘛
好多海底撈月
俾啲信心

加油

做撚到隻狗咁

突然諗起張圖

唉 屌
岩岩忍唔住望左一下佢有無上線
跟住又忍唔住望埋個朋友有無上線
結果就當然一切上線緊
我又開始亂諗了

搵d野做下分下心啦

我一陣會出去做野
但係好想死一諗到咁樣

絲打真係同我好似
唔好再手多 會死人

封存佢對話啦
或者直接del左佢

Delete左了
但都係忍唔住手禁佢聯絡人黎睇 哈
自尋煩惱

初初係咁, 慢慢迫自己戒就可以
其實都係心癮
當你每日睇少D, 每日睇少D
最後就可以一次都唔睇

絲打介唔介意telegram我
可以隨時搵你傾下計
如果唔得就算啦

放工 掟鏢

block左佢啦

happy friday

又掟

佢block我同我block佢既分別太唔同
我block佢係無咩意思

唯一樂趣

你扑佢同佢扑你咪一9樣
醒下啦

分別在於醒與唔醒
block左都係斷左聯繫

咁我唔係第一次拍拖我都明
岩岩先咁樣邊有咁快可以斷開

好多野煩
Yr3乞食科但搵唔到intern
明明已經send cv send左幾廿份
全部都無回音

最煩既係放唔低一個人
表完白比佢拒絕左已經三個幾月
仲係放唔低
當初狠心block佢ig snapchat就係唔想睇佢啲野
但過左一排就借common fd account睇佢啲野
早排佢無啦啦hide左whatsapp lastseen我以為終於無藉口再睇
但佢尋日係啦啦又show返
令到我每隔一陣就去睇下

由比佢拒絕個刻開始一直都想死
只係唔想令佢覺得害死左我
同唔想父母傷心
人生失敗 感情失敗

好撚辛苦 好想喊 明明都分左手我都唔去搵你啦 點解你仲要搵我 仲要問我想避你避到幾時 點解我唔可以狠心啲唔理你
求安慰 P.S 巴打 沉撚左船 上星期先岩岩分手

咁就睇下你幾時起行喇
時間同事物都唔會等人架

啱啱先畢業
hea番幾個月先啦
遲啲大把時間番
唔使太壓迫自己

唔好手賤就唔會傷心
搵其他野做打發下時間
靜落黎諗起佢咪唔俾自己靜
做多啲運動個人冇咁謝

真係果隻沉船定普通浸左落個感覺度先？
你可以架 狠心啲 唔好望番轉頭喇
一路loop會錯過身邊好多野

龍珠蕭變超4打爆佢地啦

扑左佢啦，扑左咪耳根清靜

仲有成40年野做，怕咩呀
唔好咁犯賤啦，隻手你自己控制架
控制唔到咪搵野做啦，集中一樣野咪忘記到

好過我搵唔到樂趣

聽日仲要返半日，屌

召喚ffit
今日有冇爆炸

今日收工篤我條柒頭同我講再見，我好驚
我已經5:10分先走，會唔會又搞鳩我

我估我應該真沉 我已經唔搵佢 用返工麻醉自己
將佢既對話沉哂底 自己同自己講好快無事 但佢一搵我 我已經好想避 連whatsapp都冇勇氣去開

扑左佢咪睇唔到囉

下午之後有野做都無咩野
係舊病復發
個心口又痛返
不過好過受完刺激心理上嘅痛

一個人唔捨得 點都唔會block得落手

唔做廢青幾好吖

幾大都要扑

終於有人明

控制唔到
好多次好想搵返佢
雖然已經禁住左自己
但我成日同自己講可能佢會搵返我
Block左佢咪睇唔到

但係我係俾人狠心對待果個

依家頭變藍毛毛

rip
呢排窮
做唔倒帛金

我都係 我想同佢傾個問題 結果變成不如算啦

唔好理佢啦
第一樣野周圍r水傾 將佢洗落底先
Mute鬼左佢

星期日同左個一齊兩年既男朋友分左手
其實呢半年已經離離合合左好多次 而我好時都會挽留 因為都係我有問題先要分手 原因係我好多時都淨係諗自己 好小諗佢 應承佢改 但又無改到 次次我都係好得頭幾個星期之後又變翻個自私系咁
分手當日我整爛左佢屋企個鐵閘鎖 叫我賠翻錢比佢 過左兩日我email佢ac 之後又email佢 話我好掛住佢想見佢 問佢可唔可以見面還番錢比佢 佢覆我話聽日先（即係今日）
其實我一開頭睇到我好開心佢仲肯見我 但之後我諗深一層 其實佢見我係咪想比翻哂d野我 同我斷絕來往
我到而家都係到諗我今晚仲應唔應該搵佢 我驚我搵佢我會忍唔住求佢一齊翻 但我又真係好鐘意佢 我都知佢好愛我 但我好驚佢比翻哂所有野我
我到時會崩潰 呢幾日番工已經成日喊 好辛苦

勉強冇幸福
求完又點
將個故事再黎一次？
不如試下改變左自己先再搵佢啦

但係真係好掛住佢 好想見佢

咁今晚就應該見一見
一唔一齊番都好
都叫做有個了斷

好啦 我真係好驚

唔驚得咁多
要黎點都會黎架
真係要完嘅都要好好接受 再慢慢放下

但我一見佢 我會好唔捨得佢

請保持理智
唔好太over咁去求佢

我好驚我會保持唔到理智

橙
仲有2個月

如果爆炸CALL我TG

幾唔捨得都要扑

講就兇狠，做就碌撚

呵返

青頭

做人要決絕，唔好拖泥帶水

你講都好兇狠

做咗25年毒撚
因為屋企嘅好多問題
加埋自己一事無成
做份垃圾工
畢業之後連最後一個圈子都無埋
日日返工都係男人同阿姐

終於去到25歲
灰色嘅人生
變到有色彩
有人做我女朋友
呢一年係我人生之中最開心既一年
旅行去過 所有我未去過既地方佢都帶我去

一年後今日 佢話 拍拖浪費佢好多時間
搞到佢好眼訓 所以叫我搵過第個

個一刻 好似世界末日咁

今日本來放假 接佢收工去玩
點知發生後
我望住天空 打開隻窗 好想跳落去

本來準備升職 係想搵多d 儲錢
但阿頭好嚴格 比好多壓力我
而每次減壓 就係見佢一次 可以放鬆晒
今日放假又失戀 阿頭打黎話做錯野
又不停交低新野要聽日跟
我除左講唔做 已經諗唔到講咩

我而家完全俾人打落谷底

同意，既然都知自己衰咩，就改左先啦，唔係再一齊返結果都只係重覆

屌你冇可能啦

好難保持理智

咁幫唔到你

show blocked user - 幽默大師

鳥事係會一齊黎
死左就乜都做唔倒
朋友 家人呢？

call我吖

其實又真係無乜可能保持到理性

龍珠蕭又點呀
講下姐

show blocked user - 日廢樹窿

9up姐乜都無留

我諗起達哥扮鄭嘉穎
今日星期五 等我返返去聽
之前溫書又聽 打機又聽
係都要佢把聲陪係度

我夠係

我返黎啦！
做野忙真係好
個人冇咁頹LA

日日睇返哥，由高登佢開PO個陣就睇，得5百幾人

睇緊射鵰

我好好開心

我好遲先聽
好似係因為俾ex推去聽 聽聽下聽癮
出左事之後無咩點聽
仲要溫書果陣 星期六日會頹 結果係咁聽返前一兩日嘅backup

呀！！！！！！！！！！！！

做咩事

毒癮又起啦屌你老母

我屋企冇電視。。。

毒癮有得解既

咁攞左個仔部tap聽達

求解 好撚辛苦

大家好
我想分享
以前拍拖，當條女緊張自己，自己就好似唔緊 但而家條女(另一條)唔緊張自己 自己就成日心煩
是咪報應定比人寵慣左去緊張自己？

係咁架喇

可能真係慣左比人緊張 而家唔係就....以前會覺得煩

好出奇呀

因為你當時覺得係理所當然
依家嘅佢唔同左喇
你當然會唔慣
其實只係你地之間嘅相處方式唔同左姐

有男朋友 穩定 好耐無嗌交
幾日前識咗個男仔 而家成日諗住佢

umm...
你既諗法...

又可能未揾到岩

冇錯架
慢慢搵個啱嘅方法

新鮮感真係咁重要？
你諗清楚啦

有時好攰 付出原來辛苦

當然 仲唔一定有回報添

黃藥師
朱聰呢啲軍師型人物真係買少見少

又要等下星期

聽唔慣咁標準嘅普通話
唔係睇晒佢算

有冇人打機

同事唔好熟

遊戲

朋友一兩個真心就夠

同呢度都有朋友

點解聽日要番工

當你仆街時！朋友就會出現
我同我啲兄弟唔係成日揾
但有事！一定即刻仆出黎
真係點都撐到盡！
酒肉朋友，心照啦！
所以唔洗計多小
同計係咪成日食飯！

聽日可以返遲一個鐘，好開心呀屌你老母

9-1?

達哥今日唱果首歌

唱啲咩

傾下計，之後問啦
唔問可能後悔

做緊野好難傾到

男仔中意人地突然問定之前有傾過計先問架？

咁等我掙扎下先 聽日要講到早晨

掟完鏢
攰死

星期一睇異形
未PLAN行程

yes
你星期一提提我
今日太忙

我都想掟

人黑起上黎真係好大獲
壞洗衣機

巴打真係好有心機

拎去洗衣鋪啦

鎖住左

掟囉，我都識左幾個晚絲掟鏢
邊掟邊吹水咁

煩緊香港有咩好玩

係

岩先有個靚女叫我買旗，即刻買左

冇咩好玩，香港人多車多，見到都唔想迫

好現實

香港有撚嘢玩咩

咁就要撬喇喎

冇人叫我買

早晨
係張床到碌緊

入左20蚊架我
佢地叫到好難唔買

龍珠蕭

打飛機算啦

屌你

仲好 慳番

你連買既機會都冇

慳番黎買雪糕？

重新上路

完了？

對唔住大佬
多得你手下留情

重新踏上氹女之路
我一炮過講哂啲不滿佢知
佢講sorry

巴打祝你好運
希望有改變

屌，女朋友又嬲撚咗
話說琴晚收工同老友happy hour，我遲咗返屋企(1230am返到)，佢嬲話我次次都咁夜，返到去先打俾佢，覺得我無將佢擺第一位，之前佢又係咁嬲過。但琴晚我本身係可以早d返去，但陪咗個frd去整電話，先遲咗食飯同飲野(已經唔係去bar/club），我成晚亦有keep住whatsapp佢有同佢講，但而家總之佢又係嬲咗，唔聽電話，話唔想理我

有冇絲打敎我點tum返佢好

唔聽電話咪去買啲野食上佢屋企 講返幾句sweet野野 好小事姐

利申巴 氹女技能lv max

佢今晚約咗frd出街...

認真咁講
你係抵死嘅
你識佢咁耐都知佢咩人啦
你又要拖人又坦白

仲有1個鐘，好撚悶

我又無叫佢等我，我唔通同frd講你自己飲埋佢我要走先咩，遲走咗半個鐘姐，佢而家連whatsapp profile pic合照都轉走咗

原因應該唔係件事
係你又重覆犯錯
跟官咁耐都唔知官姓乜係好大鑊嘅野

佢口講sorry
但心入邊係咪咁諗先

重複犯錯真係扣哂分 我女朋友都會

好易收皮既感覺
巴打小心啲

er。。。。。um。。。。。

睇下情況先
佢愛我嘅會為我改

希望我9up姐
佢會為你改架

好少可咁靜

上面兩位巴打都算講中女人心聲
無論大事小事都好，重複犯錯真係好大獲
特別係女人記性好好

如果我同我男友講完有咩不滿佢再嚟多獲
我嬲到痴線都似
當然都要睇佢有冇咩合理原因，有都會盡量體諒

但巴打，你有冇係要陪frd知道會遲嗰下就同女友交帶聲先？
呢d敏感位你真係要小心
就算佢唔覆都好，send張扭耳仔相同佢解釋啦

星期六好多人唔使扮工嘛

巴絲😂😂😂
下星期去下道場先

打道館

睇黎我真係太過唔管另一半😂😂😂
你女朋友係好乖乖女嗰啲
定咩性格？咩性格都唔知，好難教你

你係自己去玩定係有朋友黎香港呀？

依家夜晚要湊仔呀…

我返黎啦

靜咪仲好

屌晒佢地，星期六唔洗返

好事黎架，你一爆炸個PO又會旺番架喇

瞓個靚覺

食左M記新包好似掉左40蚊落海咁
好撚難食呀

是拉差？

已經訓左一轉
食個晏都50蚊

下星期唔使咩？

係呀，難食到冇朋友

唔瞓啦，已經唔係好多時間

今日唔知做乜好眼訓
咁熱又唔想出街

放工返黎就快熱死

等左10分鐘巴士已經想死

要呀，道場可以晏晝去

好在我食唔落唔係應該會試左

我想食黑椒漢堡呀

又出發掟鏢

唔想打機
岩先比台仔自high troll

遲個下我無特別講，到佢打俾我時，佢以為我上咗車，我咪講返遲咗走，未上車，之後佢就好嬲，話點解我唔可以走先，朋友有乜咁重要...

咁怪唔之得
作為絲我自己都唔鐘意我問男友先講
當然唔係要屙屎都同我講
但問題在於佢之前已經好在意呢一方面
所以你再一次係咁，佢咪又爆多獲
如果佢係體諒你的話，你遲嗰下已經同佢講
佢接受程度應該會高d

不過最尾一句就真係無理取鬧嘅
睇嚟你女友好在意佢同你班frd係你心目中嘅排名
佢本身對你係咪都好冇安全感
成日要你俾承諾佢又或者報到之類？

我地本身每星期日同是但一個weekday見，琴晚佢自己都約咗朋友，佢話我收咗工可以join佢地，唔一定見我frd，又話佢朋友個男朋友都會咁做

巴打
我覺得佢咁講係想你join佢
而唔係俾choice你

而家去佢公司等佢收工....希望見到佢，佢office有好多出入口，屌

狡兔三窟
光速去哂所有出入口

我覺得是拉差幾有趣喎

肥joy都玩埋

both

岩先差啲死，去買野行緊個陣有人高空擲物，好彩我係前面，即刻向後望，個距離好近，真係好好彩
死亡真係好接近我

幸福唔係必然
死亡遲早都找你 切勿憑自己

屌佢痴線佬，正仆街

中一年代放學見證架的士失控撞埋欄杆
行快兩步嘅唔死都冇左隻腳

時也命也
有時真係咁啱就係攞你命

好彩我福大命大，做得善事多，積左啲陰德
個天要攞你命真係食豆腐都可以嗆撚死，多謝上天保佑，我唔洗死住

今朝買旗救你一命
快啲搵靚女報恩

攞埋電話請人食飯啦

講起死亡機率
有套野叫 向死神許下最後願望
裡面講到 你其實做任何一個決擇
都有佢一個死亡嘅機率
我會唔會講得太深 1999

機率係現實嚟講無乜意思

用龍珠平行世界個解釋
呢個世界嘅幽默大師避開左災難
另一個世界嘅幽默大師可能趕時間行快兩步就爆左頭
呢度已經分裂左做兩個世界喇

好難搵喎

我都唔記得佢個樣了

明

每日出街都係50/50啦，安全回家定有意外

咁另一個世界仲係唔係肥仔蕭食雪糕

可能啃死左

係咪飲野飲死左

飲茶族死

狙擊手

終於掟完鏢
攰死

柒左冇計啦

冇狙擊過佢呀

唔緊要啦，咪又係普通人一個，唔係好柒，你唔鍾意我唔再講囉

返屋企瞓覺

咁又冇乜野
要多謝你提醒就真

夜深了
[black]好奇心 係墜入愛河既第一步[/black]

又係台詞？

當然
[black]我呢啲垃圾點會識講呢啲嘢[/black]

自同ex分手之後
每日都會寒暄幾句wts
今日佢藍剔左我
有種失落既感覺

佢廢事拖泥帶水姐
你都要斷尾啦

都散左一段時間架啦
只係唔知點解覺得有啲失落

慢慢就無架喇

講呢啲
係幾中嘅不過

新post開定先